企疏啲！！！！！

唔好企咁密啊！！！
啲狗一衝走唔到㗎！！！

每一次都係咁瀨嘢㗎！！！

企疏啲

最少有3個身位距離

企疏啲！！！

中排企散D，後排企遠D啊屌！塞死晒D前線！

尤其最前線嘅手足

一定要俾位前面嘅走

又唔係方陣防守, 企咁密真係會死

企疏啲!!!
中排企散D，後排企遠D啊！塞死晒D前線！

每一次企得密都會大大增加前線被捕嘅機會！！！

推

我就係睇住九龍灣去淘大嗰條天橋嘅一位手足咁樣俾狗拉

但我咩都做唔到啊

求下你哋企疏啲
真係可以救返好多人

推 無覺悟就唔好企太前

睇電視見到企得好密，唔企疏少少根本走唔到，企前面果批好易比人撲低，除非你地同班黑警鬥衝

應該咁話 一字排開
前與後3個身位至少
左與右一個身位